王家衛 - 墜落天使問題

有冇人知楊采妮同大美人坐金城武26係咪同一條隊道？想知邊條隧道好有feel

好似中環果頭